『港大舍堂靚仔型男全面睇 』

喺港大讀左一年書 ,其實都唔知學過D咩
不過𥄫仔呢個技能係與生俱來
喺campus, GYM room, sport grounds成日見到D仔，有D係幾正
但唔知點解覺得正個D多數都係有住Hell
好彩自己叫做住過下2個月多D hall, 𥄫到D hell 界既正菜
但係最後因爲D咩floor O，hall festival，hall visit chur 到我死下死下，最後好驚自己身體頂唔順同gpa太差而quit 左。

不過點都好啦, 因為hall 活動同平時有𥄫仔習慣而去留意左D靚/型仔
之後去搵下又好易就揾到佢地Facebook，所以決定同大家分享下，順便同大家講下每間hall男仔大概既style

**有2間hall 冇, 因為真係冇撞過有正野

施德堂
一村hall
分unit 制, 好似姐係話一層男，一層女加埋一齊去玩
D仔走champ路線，有樣,叻既才能先入到去
讀書仲要好似幾好成績,D仔個樣都幾成熟，唔錯唔錯

利瑪竇宿舍
傳統男hall
不嬲以熱血做賣點
咁多年收親既都係運動型男，好多肌肉好正呀救命！！！

馬禮遜堂
二村男hall
呢間hall既男仔就少D留意到，可能佢地比較愛hall sosad
比較少靚仔（主觀）

孫志新堂
二村男女hall
呢間hall不嬲以收靚仔靚女做賣點
睇落都覺得唔錯，淨係知佢地hall入面玩得好放
D仔有少少壞男孩感覺都唔錯

李兆基堂
二村男女hall
呢間hall D男仔似偏唔係咁sporty
類似睇落乖仔D 同似文青D
D 仔純純地感覺傻下傻下都幾得

聖約翰學院
pokfulam 82號
一向sell開貴族hall既image
好似話唔係讀名校入唔到 多數入到既都係：樣靚，有錢，有才能
就咁睇又真係似講緊事實咁
D仔真係唔錯，係有陣blue blood 既味

利希慎堂
沙宣男女hall
sell有男女同層，因為咁吸引到唔少想玩既人入去
收人冇話想收咩類型，因為咁有唔同類型既正菜入去
咩類型都有D，正呀

偉倫堂
沙宣男女hall
sell warm 既，但係其他人口中就話係男女版Ricci
所以收親既仔都幾sporty，好多都本身係U team，HK team咁
D仔都真心幾高質，做得運動又玩得其他野，真心正

利銘澤堂
沙宣男女hall
sell 唔chur
hall 入面唔太重sports，比較重時事
所以入面D仔係比較文靜，留意社會同學術上面既野
D仔睇落斯文淡定，有暖暖的感覺

大學堂
水塘道城堡（男hall）
sell 團結同留意大學事務
hall入面人數唔多，所以差唔多個個都係大學入面身兼有職務
唔太重sport既hall，所以收既仔都比較似書生，文質彬彬～

其實好想自己冇quit hall，有多D機會去接觸到唔同hall 既男仔
如果識到佢地其中一個再發展下就好，不過好似上面大多數都係O 既，FF完畢

不過，聽人講hall既男仔多數同hall女仔出pool多D，因為佢地平時比hall education，hall culture，練team chur到自己都已經冇咩時間出去參加其他society，所以係hall入面會多D機會同女hallmate 接觸...

好想住番hall呀，望多佢地幾眼都覺得幸福

借刀？ 質素高到

Gay

真心係campus 睇到覺得正架

我係女

係咪我真心咗 一個yiuman秒殺佢地ok？

真係求其執幾件都好過呢啲

雖然用咗中學雞比 但係歲數都差唔到幾多啦

何東仔呢

見到馬國明

未請教

邊個邊個

same
我快碌過個時
見到馬明 心諗 咩事?
再碌返上去
原來真係馬明

#2第1張圖

馬明正呀

好撚似

嘩屌 冇條掂
樓主咪自貼啦

都話我係女

想借刀咪出聲囉.jpg

HKU咁多仔你可以揀一堆柒既出黎都算係咁

無一個比得上nick sung

竟然識得入面幾個

btw,樓主係咪想借刀呀屌你老尾

靚係邊？
個個hall都至少搵到十個靚過你擺出嚟呢啲

冇呀

對唔住囉大家
我決定深潛

點解全部都

點解可以揀堆咁普通嘅出黎
旺角一大堆mk仔都仲靚仔過呢度某幾個

Nick 係終極大佬級

Westtung男友

港大仔真係好7

睇黎我都可以叫靚仔

自貼啦喂

笑撚到

on9咩

起碼有幾個係靚仔 皮已正

post黎睇吓

柒到仆街 個個都係果類頭 大眾樣 冇個人特色 呃細路女就得 但稱唔上靚仔型男

啊豬啊狗又話係男神
掛住hku銜頭
毒撚都變男神

[quote]

依條仔有無磨牙呀

樓主個名叫淨係識𥄫仔
都搞成咁
係咪即係乜都唔識?

偉倫最尾條仔好似同我同一班CAES
其實樓主放咁多圖上嚟係想證明靚仔唔會住hall?

會員「偽毒ching」都秒殺佢地

樓主係咪特登簡d柒樣既出黎

咁撚柒就咪撚po出嚟啦屌

Gay post

港大男神鏗哥都冇 好打極有限

識入面既人 唔係hall既人都貼 亂鳩咁黎 收皮啦

[quote]

依件好mk好撚正，磨牙

依堆中我type都要多啲

仲有依個咁撚直好想含囉救命

話知佢係咪hall啫，係仔就掂啦

靚仔wor j ed

負皮係比低級借刀

有件仆街人渣

屌 咪撚打靚同型字落標題到啦

搵唔撚到邊條仔有呀

呢件好似中左輻射咁

點解可以無一個係靚仔

西童條仔
屈機 又高 188-190

仲要成日著緊身褲

靚仔係邊到

除左有兩個鬼仔ok之外
無個靚仔

知唔知靚仔點解

見到第一張圖就諗緊係咪假膠POST

何東是但搵個出黎都man過樓豬個堆

我識兩個

借刀味噥

借刀，好多mk厹樣

想要負評咪出聲囉

得利銘澤堂第一個係幾靚仔，有d似愛回家嗰個人。其他都

屌你老母

仆街樓主做咩撚野
我求其識個hku仔都靚仔過你呢班好似未戒奶咁 連登質素比你搞差

樓主幾時死

俾樓主放上來果班好慘
躺著也

最好可以含埋

呢個係咩臨近reg day 啲打手post?

趕客

成班中晒幅射咁都叫靚仔 ？
樓主食開屎黎？

樓主好憎hell友?

有啲唔錯
不過有啲就真係麻麻囉

鏗仔都無
收皮啦

俊？邊到俊啊睇過？

邊忽靚仔呀

笑撚死
係我真心定點？

全部好柒

哇屌

Hysan個英華仔好似好正

得St john's同偉倫ok咋喎
其他

冇個正

St. John's

低級借刀

去左search nick sung
屌又真係幾型

係好ok喎

好唔掂喎師兄

如果呢啲都型男，港大啲仔都幾柒

自撚做夠未
型？邊撚忽型😂😂😂

屌 我見到中學師弟

冇乜肌肉喎
典型港男身型

求其喺街都執一件都好過上面啦

樓豬食開屎

好多面油

好似見過佢上gcin

LSK扮Harry Potter條友我舊同學喎
咁都捧做男神?

曾肇添出靚仔

樓豬究竟知唔知咩係靚仔

呢個賣點係隻眼

笑撚死 弱智咁款都叫靚仔

鬼有188190 我諗185左右 利申打過波

樓豬我對你好失望

佢自稱嘛
我都唔識佢

頂食緊薯片睇到 差d梗死

咁都貼出黎
你無野下話

好撚柒

品味好差

影衰hku

天琦仲好睇啦

咁柒就收埋啦 冇個掂

RC最多靚仔

其實好鬼慘，成班人無啦啦俾人放哂上黎俾連登仔評頭品足

個樣成個草泥馬咁

你d口味幾特別

Ok 我無話可說

同港大有仇

第一 第三 都ok 第二

係咪食咗屎呀傻鳩

做乜撚野

第一眼以為馬國明

負皮個d酸到出汁

人地又靚仔大隻讀書好

利伸：負左皮

呢度啲人平時食開咩仔，樓主post嘅都average以上喎 講到mk執幾件都正過上面個啲，你執嚟睇下

你第一眼都睇到好多嘢喎

第一張先岩

呢啲身型真係唔多得
利申鐘意高大少少肌肉

我覺得好多都好型ｗｏ

Nick Sung啦

樓主借刀 ？

呢個又係靚仔？
對眼開到中間可以放到2張梳化

行出街一個招牌責死幾件都叫average 以上
你係相中人？

好mean

真心定借刀呀你

你一定好憎hall友

笑撚到仆街

好好笑

見到你呢句笑咗出聲 成個人醒神唒

Gay 重要係生左狗眼嘅gay佬

鬥雞眼都blue blood

雖然唔覺靚仔，但係睇連登仔踩到咁，就諗返起金鐘張相

仲未po靚仔嫁可？

乜撚嘢事 我係咪真心咗？

俾你貼出黎個班真係多得你唔少

樓主借刀姐下話 得一兩個叫靚仔咋喎
入黎想睇靚仔你俾d咁既野我睇

Nick Sung

正常vs毒撚
Btw樓豬係其中一件柒頭，定借刀呀

電機eddy型好多
依班全部

有個係我中學師兄

香港係咪真係咁冇靚仔……呢堆三尖八角都稱得上靚仔？？

打手post
狗也不

不如研究Nick Sung點解咁完美仲好 又dental又有樣有身材

hall撚多數都係身材好(男女都係),樣就算鳩數啦,個個都mk到打冷陣,係班爛玩妹先會鍾意

仲要插蘇鼻 鼻lone大到

太古呢?

Eddy放埋入去簡直無違和感
樓豬炒雜錦咁撚樣

其實大部份樣唔差但係未至於要吹奏到係靚仔型男

HKU 既hall撚應該係香港八大入面最唔mk播
反而Sporty大隻既多
染髮既都係個幾個

反而poly city d hall真係個個紅藍黃綠毛

中大一定最多

中三四d相係差唔多架啦
大家咪一樣

反而樓主借刀真係好仆街 人地又冇得罪你

特別上hall莊嗰班人

大把人排隊俾佢鞭

全部都好柒

讀到大學都營養不良咁

馬國明讀hku架？

佢ig真係睇到我扯撚晒

唯一不足就係太瘦

佢rowing 個張都瘦？？？

少有
冇個靚仔

休返條褲先

以為劉馬車都有大學讀

依個真心柒
係咪樓主你想自貼，搵堆人一齊陪你上位？

浪費我data
起9樓主底啦
出黎一定係肥柒毒撚
兩邊都唔撚抵幫

柒到唔敢睇

呢個 咪玩啦

原來咁就叫靚仔

Darric好無辜

湊數啊依家？

雖然有啲真係未至於，但8成都正正常常咁喇
但見到連登仔係到評頭論足咁真係覺得
有無人搵返m記張圖

佢有張sell西裝個張到底可以有幾正

睇黎啲靚仔死撚哂

LM

佢好撚好波 成隊波俾佢扭哂

輪廓幾分明,但係唔知點解有朕好濃既gay味

我都唔撚貼 負已皮

見到中學師兄

要post 麻煩係啲乜柒secret post

好撚樣衰啊
夾硬話靚仔型男 算唔算誹謗

有冇相啊 幫hku平反

點解可以靚仔成咁 好想幫佢含

成個feel似泰仔

中上樣+身材正+dental...

請立即鞭鳩我

有冇人知佢直定基

靚仔多數落地獄

好想比佢整牙個陣塞埋條J入我口

港大人緣差金榜

Noah Kwok

7到

得呢兩張影得ok，睇去其他相唔靚仔嘅

[/quote]
得呢兩張影得ok，睇去其他相唔靚仔嘅[/quote]

因為我都係HKU 畢業
自己唔靚仔
又見樓主無出自己住開個間hall
又廢事出自己啲FD
呢件算係sky lee 比較好個個呢

樓主post個炸係咪臭朵架？

哇屌 咁睇落 我男朋友實係全港大學校草

直 我fd個ex

我好欣賞樓主你嘅熱誠
但你d口味真係好撚獨特

有兩個我師兄

你開post係咪想借刀

屌你食緊早餐入左黎好後悔

見到港大兩隻字就聞到成陣酸味

中大nelson贏哂

好撚普通 咩眼光

屌 su 5 撚 su 無Swire 呀

第一張好屈機

驗左眼未

足球港隊，好撚勁
聽講係法國mix,冇中文名

有冇話埋比你知佢有幾長幾粗

借刀

lm

IG

耀揚咁款

新相背心

好似鳩拍蠔

但係未稱得上靚仔兼post上黎囉

蔣生，屌你老母收皮啦，阻鳩住哂本少睇仔

鬼似 nick sung靚仔過佢好多囉

睇完要洗眼
有冇啲真係靚仔既相睇

見到連登仔係到笑人地個樣就好想拎返呢張相出黎

成班呢type人話人唔靚仔

Nick sung 懷疑混血
非常靚仔

咁先係架嘛 似mixed

你收嗲啦

有無人知佢幾歲幾高
目測24/25，183

又私怨POST 屌咩

負皮上一頁 非gay

死gay佬咪學人開po啦

Nicksung dental已經屌打比比鳥

你g唔g佢係咪混血
知佢同chi international

識佢真人
碌尻好大

係咪我隻眼有問題
搵唔到靚仔型男
只能說係唔差
但未到令人覺得靚仔

快d加推啦

太少圖了

你肯定係蛙艇
日日見佢著緊身服

好想睇佢著住緊身服鞭人

收啦含過？

一齊換過衫

究竟發生咩事

烏鴉

呢個可以一戰

求相
曳曳地 個口又大 好似好大食

樓主=假膠

淨係比佢着住緊身服磨我已經

個樣咁斯文 大髀粗到

幻想佢閪住面狠狠侮辱我

冇個得

好撚正咁

ching高要求 一定好靚仔 留tg幫你含

睇落都係細細條咋喎
不過有樣有身材贏哂

扯左可能就另一回事啦

帶得出街比人睇就得啦 比佢屌緊望住佢個樣，幾細都有高潮

屌，懷住滿心期望入黎睇靚仔…點知

樓主唔識咩叫靚仔就咪撚開post點9人入黎睇

嬲

exactly, 加上幫佢含又係另一種感受。希望佢快啲post相澄清自己唔係細

大把女爭住幫佢含到雪雪聲

呢到全部都係仔爭住幫佢含到雪雪聲

細少少都可以嘅
著住白袍用條撚幫你刷牙

有冇白汁漱口

睇佢有咁多手毛一定好有性需要，幫佢口爆完都仲會想要

踢波？

一講靚仔又見到你

痴線 港大好多仔靚過上面果啲

未搵到人靚仔過nick sung sor9

屌第一張右邊我師兄黎
其實唔錯，但企係佢隔離輸哂

原來泳隊
巴打你游水架

屌你老母，樓上真博俾人block柒，走撚開啲啦死仆街

剩文字討論點幫你呀大佬

劉子楊

有西童條仔

我咪係佢條仔囉

食女食到沒有安穏

第一第二同一條友離

自膠

三尖八角喎

第二個hall
有條友巴基冷坦人來架喎

睇到呢個再睇Nick Sung，感覺到呢個世界有幾咁唔公平

聽fd講 nick sung 好似真係mix

佢個樣都似

其實係鬼佬樣

人生贏家
Rowing team唔知有無因為佢多咗人入

見到樓主冇擺nick sung已經唔洗睇
腐皮上一頁

睇過nick sung全相會即刻變gay

你睇過？

呢個籃球u team,真人好大隻好型

好想親身目睹

聽聞星星堂呢3個男神最多SP
屌打晒樓主po既全部人

第一個好柒喎

疑似低質借刀

第二個咪蜘蛛俠

用力一推 求名同ig

真？

啲仔三尖八角都擺上黎

強烈譴責樓主

見到好多識既

屎都畀人睇神 心諗咩眼光

Hehe post?

講到ricci男神 點可以漏咗呢個足球健將! 俾個個背面大家睇下先!

肌肉好勁

咁都見到背肌 不過幾正，鍾意依啲咁薄嘅仔仔

有冇興趣睇埋正面相，仲正，呢啲先係真男神

其實個陣蜘蛛俠有無圖？

Mhall 第一個我識喎，個樣ok但係條友好厹

靚仔型男? 咪玩啦ching

聽講nick sung同條仔扑過嘢

9吹咩

你係咪有撚病

正面呢！！！！！！！！？

成個post得nick sung入到眼
都唔知樓主借刀定假膠

貼多d nick sung d j圖仲好

點解冇何東仔

樓主曲線無人知？

屌你老母 係咪眼有事

葉狗好波